<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<string_table>

<!-- Butcher (Hunter-merchant in the Garbage) -->
	<string id="hunter_trader_meet_0">
		<text>你这里真是个舒服的好地方.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_1">
		<text>说的太他妈对了! 欢迎来到火车机库, 现在这里已经改装成了一个真正安全的小酒吧和猎人小屋... 好吧, 大部分情况下.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_2">
		<text>你的酒吧里一般都发生些什么呢?</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_3">
		<text>呃, 简单地来说, 这里是猎人的乐园. 无论是业余的还是专业的, 这都不重要. 我会奖励每一个为我狩猎的人. 我会为你送来的每一个变异生物战利品支付不错的价格, 并且我也会以便宜的价格出售食物和狩猎工具 - 我可和那些奸商不同, 我乐意与他人分享我的激情. 无论如何, 我对于钱从来不会斤斤计较.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_4">
		<text>这附近还有其它的猎人吗, 还是说只有你?</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_5">
		<text>来自罗斯托克和黑暗山谷的猎人通常会在这里停留,不过要让他们和睦相处并不容易.\n \n另外, 我确实是有几位同伴, 在外面的时候我们都是狩猎伙伴: 哥恩特, 夹兽者, 狐狸... 他们都是很好的人. 我们在这里为死去的狐狸举行了简单的葬礼, 可惜我无法挽留另外两个 - 至少按他们的话来讲, 北边的潜行者们需要他们.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_6">
		<text>也许我以后会去拜访他们.</text>
	</string>

	<string id="about_baraholka_hunter_trader_0">
		<text>那为什么跳蚤市场的交易商和守卫不搬来这里呢? 这里明明更安全, 也更宜居.</text>
	</string>
	<string id="about_baraholka_hunter_trader_1">
		<text>你猜我是怎么想的? 我觉得纪律团的高层暗暗的付了钱让他们坐在那里 - 就像间谍一样时刻关注着罗斯托克和黑暗山谷之间的动态. 就算这么说, 但那些交易商也太没狩猎精神了 - 对他们来说, 就只有"囤货, 囤钱, 就是不囤命"! 说真的, 还好那些探子还没搬进来.</text>
	</string>

	<string id="st_hunter_gar_trader_life_ask">
		<text>你这辈子可能猎过很多变种生物. 你有关于他们的故事吗?</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_1">
		<text>哦, 我有个好故事. 几年前, 我在纪律团工作, 帮助他们清理变种生物的巢穴.\n \n所以, 我们来到了大荒野, 刚刚清除了吸血鬼, 吵闹鬼, 史诺克 - 那个可怕的地方当时到处都是怪物. 幸运的是, 在纪律团中, 我拥有足够的技能去确保我们每次只会遇到一些小团队, 并逐个消灭怪物.\n \n不管怎么说, 尽管我干得不错, 他们还是固执地坚持我们必须一直干到天黑, 然后搭好帐篷, 以便第二天立即继续打扫. "这是将军的命令," 他们说. 嗯. 我们在那个地区很远的地方 - 远离大多数潜行者常走的路, 但他们似乎并不介意. 于是我们找到了一些废弃建筑工地的废墟, 爬上楼梯, 一直爬到未完工的顶层.\n \n几个小时过去了, 然后我发现了它. 一个孤零零的变异鼠就在我们下面. 不过是一只变异的用两条腿跑的啮齿动物. 它没有你的脚大. 所以, 它嗅了嗅空气, 然后突然把头朝我们这边一甩, 发出令人毛骨悚然的尖叫.\n \n成千上万该死的小魔怪开始从管道、地洞和其他废墟中爬出来 - 然后开始向我们跑来. 你甚至都看不到地板了. 纪律团部队英勇作战, 但很快就被压倒了, 在被割喉之前, 他们被大批怪物压倒在地.\n \n我迅速爬上了刚才我还在上面休息的那根柱子. 我开始投掷手榴弹, 用铅弹扫射... 当有几个家伙试图爬上或跳上我的地方时, 我甚至用了我的刀.\n \n那是数小时无尽的尖叫, 血腥和死亡的恶臭. 黎明时分, 我瑟瑟发抖, 我的外套抓得像地狱一样, 皮肤上布满了各种咬痕和爪印.\n \n当那些小混蛋终于厌倦了开始去午睡的时候, 我就下来了. 我寻找我的纪律团战友, 但连骨头都没有留下.\n \n我走回罗斯托克, 心碎欲绝, 诅咒着那天失去的生命. 我打猎是为了消遣. 纪律团本身就在寻找地狱之门. 他们可以自己找到去那里的路. 我下次不跟他们去了.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_2">
		<text>小伙, 我们来谈谈狗吧. 我相信你现在已经看到一些流浪狗在特异区里跑来跑去了. 就连封锁线的新手村也有.\n \n.不要认为它们是家庭宠物, 或者它们可以被改造或驯服. 特异区摸过所有这些野兽. 你近距离看过特异区的狗吗? 他们的眼睛在几代之前就已经枯萎了.\n \n敏捷的生物也一样. 它们的咬伤并不是特异区最严重的伤害, 但足以让你慢下来, 如果附近有一群, 那就足以终结你.\n \n你要我讲故事, 但我不知道该怎么跟你说. 我见过成百上千的新手甚至一些有经验的潜行者低估了这些生物结果被撕碎了. \n \n即使是军事潜行者也会倒霉. 即使是最好的盔甲也意味着这些狗会让你流血而不是撕碎你.\n \n但大多数情况下, 它们更喜欢吃肉, 所以只要周围有足够的野生食物, 与狗的数量成比例, 就不会有问题. 在某些情况下, 如果我在通过时保持一点安静, 狗群甚至会让我毫发无损地通过. 当然, 除非你和那些狗之间有一个异常区域, 否则我不会去尝试, 它们变得有点饿, 突然改变主意的后果是...惨不忍睹.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_3">
		<text>现在, 每个新手和他们的祖母都听说过在特异区出没的狗. 但你见过地狱犬吗?\n \n特异区的"正常"狗是切尔诺贝利事故后流浪狗的后代, 而地狱犬则是狼的后代. 有些人说这里面混入了熊甚至人类的DNA, 但我对此表示怀疑. \n \n无论如何, 这是一个卑鄙的混蛋变得更卑鄙的例子, 而不是让呆萌的小狗变得卑鄙. 许多潜行者在第一次遇到一只狗的时候要么就死了, 要么就严重受伤, 因为他们认为这只是另一只脸有点平的狗. \n \n事实上, 地狱犬更聪明、更快、更强壮. 他们中的一些人可以创造自己的虚幻复制品. 其中一些可以通过灵能强迫潜行者在杀戮前几秒放下武器.\n \n不像一般的特异区狗, 我听说过潜行者驯服这些野兽的传说, 但我从未亲眼见过. 他们说沼泽博士有一只, 但我不记得这么多年前他治好我的时候附近有狗. 话说回来, 谣言是最近才出现的. 也许我该找个时间去看看那个老家伙?</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_4">
		<text>我们来谈谈史诺克吧. 之所以叫它们是因为它们的面具以及它们发出的地狱般的声音.\n \n呕. 够那些恶心的声音和咕哝声.\n \n不管怎样, 人们普遍认为它们是第一次进入特异区军事远征的遗骸. 我们第一次看到它们是在2007年左右, 当时一个军人在等待运输的时候遭到了攻击. 那时候, 我们叫他们"新兵", 而不是"史诺克".\n \n不要被它们灰色腐烂的身体欺骗了 - 它们的肌肉纤细而有力, 而且它们能在空中跳跃很远的距离到达猎物. 其中一个已经够糟糕的了, 但一群史诺克意味着: 如果你没有做好准备, 你可以避免一些痛苦, 直接离开那里. 幸运的是, 它们通常只能在地下大量发现. 嗯,通常.\n \n最大的谜团是它们是如何繁殖的 - 它们的数量是如何在多年来猎人试图捕杀它们的情况下保持不变的. 一位路过的科学家告诉我, 它们可能是倒模, 而不是真人的遗骸, 但我不知道这是什么意思.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_5">
		<text>啊. 僵尸, 僵尸, 僵尸. 见过那些美国B级片里的僵尸吗? 真正的僵尸 - 不是电视或电子游戏里饥渴的尸体. \n \n特异区里就有几个在游荡. 可怜鬼 - 他们大多是前潜行者被拖进了一个psy变异点或者被困在焦脑器附近太久. \n \n - 真正不幸的是, 当他们在风暴中不能及时找到掩体, 就会遭遇这种命运 - 也许你现在笑了, 但这不是开玩笑. \n \n那是我这辈子最糟糕的狩猎经历. 并不是因为它们特别具有挑战性 - 虽然他们保留了使用武器和工具的能力, 但他们也很笨, 健忘, 也不是那么快. 他们是最糟糕的, 因为您仍然可以看出一个人的躯壳被埋在里面. \n \n"士兵, 士兵! 帮帮我, 我在这里! "\n \n"再来一个神器, 再来一个... 也许我还能再见到我女儿". \n \n我一直从他们那里听到这样的事情, 这让我晚上睡不着. \n \n不是说我软弱, 只是这似乎是在特异区最糟糕的死法之一. \n \n一些僵尸看起来更老, 更接近你在电影中看到的. . 说那些僵尸在求助, 他们又累又饿. 不过谁知道呢. 可怜的小混蛋. 萨哈罗夫教授可能可以帮你理解. 当然野蛮的僵尸也有, 就像电影中的那些一样. 他们除了破布没有别的衣服, 除了指甲没有别的工具. 他们是如何达到这种地步的? 也许他们是现存最早的僵尸化潜行者. 也许他们是普里皮亚季原始居民的遗骸. 或者, 正如一位科学家所说, 它们只是倒模. 你可能会问, 什么是倒模? 我怎么知道.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_6">
		<text>我想想.\n \n你遇到过吸血鬼吗? 它们是高大的掠食性类人生物, 在嘴的位置长着一堆触须. 我这辈子猎过很多次.\n \n它们就像真的吸血鬼 - 当它们捕猎时, 它们会把自己藏起来, 这样你就看不到它们来了, 即使是在光天化日之下. 在太迟之前发现它的唯一方法就是通过它贪婪的呼吸. 一旦它们足够靠近你, 就会用手臂搂住你, 用温暖湿润的触须紧紧地贴在你裸露的皮肤上, 把你吸干.\n \n不要有任何想法 - 它们的身体粗糙, 经常是坏死的, 通常只有你死了它们才会停止进食. 而且, 不像它们的名字, 它们不满足于只喝你的血.\n \n它们的触须浸透在腐蚀性的唾液中, 防止你的血液凝结. 大量的唾液甚至会导致器官自身溶解. 吸血鬼 - 只要有一点机会, 就给猎物留下干燥的空壳, 薄到可以随风摇摆.\n \n更糟糕的是, 它们有时也会成群猎食. 在这种情况下, 它们会展开心理战, 包围它们的猎物, 隐藏它们的真实数量, 以压倒你, 同时轮流吃你多汁的肉. 我见过吸血鬼通过这样把猎物逼疯, 甚至自杀.\n \n对付它们最好的办法就是保持冷静, 找个能迫使它们沿着可预测的道路前进的地方, 当它们胆敢接近你时惩罚它们.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_7">
		<text>狂暴侏儒. 天啊, 你可以用你的屁股打赌我没忘记狂暴侏儒. 它们喜欢住在黑暗、空旷的地方 - 尤其是实验室或老工厂.\n \n当我还是个年轻小伙子的时候, 我在草地上游荡, 有两个魁梧的潜行者. 其中一个叫 - 泽斯特 - 的, 从头到脚穿着当时能买到的最好的盔甲. 另一个人, "披肩", 在SEVA防护服外面只穿了一件简单的大衣.\n \n我们试图追寻一个潜在的史诺克巢穴, 结果"披肩"停下来问: "那是什么?你听到了吗?"\n \n他的耳朵很好. 这是一个非常微弱的声音, 几乎就是婴儿流泪的声音.\n \n即使在那时, 我们也不是冷血的混蛋, 所以我们就去找那孩子. 很多潜行者认为只有男人才会进入特异区, 但我很有可能会遇到一个女人, 像其他人一样是潜行者 - 也就是说, 全身装甲不能让你保持女性化的外表, 而且每个人都用假名, 但我跑题了.\n \n重点是这里有时会有孩子. 但是, 就像特异区的本质一样, 这种情况极其罕见, 而且往往不会有愉快的结局 - 少数的潜行者找到了可以成家的人, 他们通常都有足够的理智, 在开始之前就离开特异区 - 比如明眼和他的妻子, 虽然我听说明眼现在回来了 - 但并不是所有在这里生存下来的人都有常识, 而其他人只是被强加于他们的环境中. \n \n不管怎么说, 对于那些在这里建立家庭的人来说, 只要运气不好, 孩子就会变成孤儿. 第二次中风就会变成吸血鬼的食物.\n \n所以我们得赶在其他人之前找到那孩子.\n \n我们到了牧场附近的工厂, 发现了什么? 角落里的一个黑袋子. "所以!"我们想, "这就是哭泣的来源."\n \n泽斯特向我们点点头, 然后走上前去. 他去拿麻袋, 但那该死的东西翻了个身, 我们发现那根本不是麻袋. 那是一件肮脏的黑色大衣. 穿着它的东西也不是婴儿.\n \n它不停地哭着, 发出那种恶心的婴儿般的咯咯声, 然后举起双手, 发出一声咆哮, 差点把我的脑袋炸开. 我几乎站不起来. 一切突然变得如此沉重. 我的外套感觉像一块瓦片, 我的枪感觉像一块煤渣. 一股看不见的力量把它从我手中夺走, 扔进了工厂的黑暗中.\n \n泽斯特的情况更糟. 他开始咯吱咯吱, 像个该死的铁罐被一只看不见的靴子压着. 他开始尖叫, 他的盔甲越来越重, 越来越紧, 直到... 我都不想说那是什么样子. 从那以后他就没救了.\n \n"披肩"在挣扎, 就像我一样, 但至少他还活着.\n \n我不想从头到尾重温整个折磨, 但我可以分享一些我们从那次遭遇中学到的关于狂暴侏儒的事情. 首先, 它们不喜欢被突然的强光照射. 其次, 它们利用你装备的重量来对抗你 - 牛顿介入后, 它们天生的重力操控变成了一个特殊的婊子. 第三, 这需要它们的努力. 当它们疲惫不堪, 手中的剑摇摇欲坠时, 你就要立刻行动用你的剑杀了它们.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_8">
		<text>好吧, 让我告诉你一个关于脑波怪的故事 - 在一些潜行者中也被称为魔术师. \n \n我当时在萨哈罗夫手下工作. 嗯, 不是直属关系. 我为他的助手克鲁格洛夫教授工作. 他专门研究突变体, 我很想知道他会对我这样的人说些什么. \n \n事实证明, 他有一整个团队的助手在黑暗小径, 只是他们已经和他失联超过一个星期, 他开始怀疑了. 所以他派我去找他们, 确保他们还活着. \n \n现在, 他们还还活着. \n \n他们在桥隧里鬼混, 光着身子到处走. 我还以为他们被强盗抓了个正着. 也可能是这些年轻的书呆子们觉得有点 - 嗯 - 太超前了. \n \n但不, 真正的原因要糟糕得多, 但当时我也不知道. \n \n大概有五个这样的书呆子. 我把自己藏起来, 想看看到底发生了什么事. \n \n其中一个突然把自己的喉咙给割了. 另一个人的头撞在墙上, 直到它像坚果一样裂开. 第三个人 - 他应该是某种警卫 - 他只是... 他嘴里叼着枪... \n \n当脑波怪终于从他那巢穴的阴影中走出来时, 最后两个人只是站在那里 - 后来我发现了一些记录, 这些混乱的团队留下的记录, 描绘了一幅可怕的画面, 这些聪明的年轻人开始慢慢失去理智, 头疼, 大量出汗. 他们的感官被玩弄, 直到他们失去了知觉, 只能茫然地四处游荡, 暴露在自然环境中. 这就是为什么我们幸存的两人只是站在那里看着那该死的怪物打断了他们的胳膊, 然后是腿 - 那之后他们就没法站着了. 他们甚至没有尖叫. 只是躺着. 魔术师回到他们死去的朋友身上, 而他们根本不在乎, 他们只... \n \n嗯. 不. \n \n 我试着去救他们, 但是当我拿着猎枪接近脑波怪的时候, 耳边总是响起这个甜美的声音, 敦促我放下武器, 安静地投降. 我想听. 我渴望服从. 在我变成那些该死的科学家之前, 我不得不后退, 找掩护. \n \n最后, 我扔了个手榴弹 - 控制狂可能是一个心理影响操控大师, 当他的注意力集中在你身上时, 他可能是一个可怕的对手, 但他们太慢了, 即使是慢慢滚过去的菠萝也躲不开. \n \n更好的是, 如果他们看不见你, 他们的能力也不会发生最坏的变化. 手榴弹不需要视线范围. \n \n这就是杀死一个脑波怪所需要知道的一切. 至少在精神阻断装置或任何有意义的精神防御被制造出来之前是这样的. \n \n如今, 你有更多的方法来保护自己免受它们的伤害, 但即便如此, 它们也不是玩笑. 它们可以在几天内慢慢侵蚀你的意志, 或者在一秒钟内把你的大脑煮出来, 这取决于它们是要你给它们上菜还是要吃你. 而且, 正如书呆子们的故事所表明的那样, 这些范畴有时会混淆. 你有伏特加吗? 我现在肯定需要一些.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_9">
		<text>好吧, 这次我也没什么可讲的, 不过有段时间我经常在篝火旁听到潜行者不停地抱怨猫. 我不怪他们. 这些生物曾经很稀有 - 这几乎是闻所未闻的, 只有像纪律团这样的变种猎人才会经常遇到它们.\n \n在过去, 它们只是变异的猫. 当然, 它们仍然和猞猁差不多大, 有非常大的甲状腺, 但与特异区的大多数动物相比, 它们已经足够温顺了. 曾几何时, 它们会竭尽全力远离人类.\n \n哦, 世事变迁啊. 一些邪恶的灵魂似乎进入了它们 - 在2012年之后的某个时候, 它们变得恶毒、大胆. 它们甚至比地狱犬还要致命! 唯一的安慰是, 猫往往是单独行动.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_10">
		<text>很多潜行者相信各种荒谬的超自然现象和迷信, 所以, 有一个特异区里的奇怪变种生物被称为吵闹鬼也就不足为奇了. 你还会把一个半透明的光和能量球叫做什么呢? 它向你扔东西, 而且通常会搞恶作剧?\n \n你信仰什么并不重要 - 神、你的领袖、你自己的能量、外星人, 等等. 吵闹鬼是真实存在的. 也许你现在会笑, 但最好要意识到 - 并不是所有关于它们的故事都是真的. 像子弹这样的物理攻击可以很容易地杀死它们, 尽管你需要用刀片去攻击它们. 但是, 看在上帝的份上, 不要向它们扔手榴弹. 它们是心灵遥感的大师, 而且它们也是敏捷的混蛋 - 这是一个坏主意. 民间传说说你可以用盐, 祈祷或驱魔杀死它们, 不幸的是这是一种误导, 而且不止是狩猎\n \n除掉这些家伙的真正方法是通过动作. 你行动得越慢, 你的行为就越平静, 你就越不可能被人看到. 这样, 如果周围没有其他东西, 就很容易避开吵闹鬼.\n \n否则, 它们会向你扔东西. 或者通过凭空变出燃烧异常来烧死你. 幸运的是, 你可以通过它们发出的颜色来判断它们可能会做什么. 蓝色的吵闹鬼是隔空投物的, 橙色的则倾向于用火焰. 我偶尔会遇到黑色的... 只要你不让它们碰你, 它们就没问题. 否则它们是致命的.\n \n但是, 无论你做什么, 都要牢牢抓住你的装备. 你最不想看到的就是你的刀被一种看不见的力量从你手中夺走, 然后慢慢流血而死. 一旦有了这样的伤口, 只要在这里割个小口子, 在那里割个口子, 直到血液像漏勺一样流出来.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_11">
		<text>我记得, 在我刚入职的时候, 总会有人私下谈论那些在夜里鬼鬼祟祟的又高又瘦的讨厌鬼. 这些生物是为流行的篝火故事制作的, 被称为长臂怪人 - 手臂和脖子肥大的人形生物. 它们有一只不正常的, 有桶状的手, 可以用足够的力量击碎一个人的胸部. 谢天谢地, 它们的第二只手和其他人的一样正常. 我听过很多关于长臂怪人的故事, 他们声称会试图偷偷接近潜行者, 要求各种无厘头的东西, 从特别的食品到进口的罐头.\n \n根据这些传说, 如果你很不幸没有给与它所要求的, 那么准备好为你的生命而战吧. 如果你确实拥有它想要的东西, 那么不要急于交出; 把它扔到远离你的地上, 四肢着地悄悄地离开它, 这样长臂怪人就不会伤害你了.\n \n至少故事里是这么说的. 一些潜行者真的相信, 甚至在长臂怪人出现的地方留下补给, 徒劳地希望赶走它们. 根据我的经验, 这些生物除了吃你的肉什么都不想要.\n \n然而, 关于它们偷偷接近潜行者的部分故事是真实的. 你永远不知道什么时候长臂怪人可能潜伏在周围, 所以最好时刻保持你的眼睛睁开. 不过, 它们并不是很难对付, 只要你不要低估它们肥大的手的范围和力量. </text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_12">
		<text>让我来告诉你特异区里最强大的变种生物之一大脚怪. 它们中的大多数比男人高不了多少, 但却比男人宽很多倍. 它们可以通过强大的四肢发挥巨大的力量 - 我曾见过它们单枪匹马碾碎整群整群的潜行者、士兵和雇佣兵. 正是这种能力为它们赢得了名声.\n \n大多数潜行者从来没有遇到过这种生物 - 这些生物尽管外表可怕, 但通常喜欢独处. 大脚怪喜欢巨大的洞穴、隧道和封闭区域这样的地方, 通常这会是对它们的强有力的保护措施. 所以, 即鲜有潜行者见过也更鲜有能活下来谈论的. 但是, 当然我看到过一只. 我显然活到了今天.\n \n一想到它们都来自实验室, 我就感到不安. 这些怪物看起来都像是有人带走了几个男人的尸体 - 谁知道, 也许还有女人和孩子 - 并将它们融化在一起. 它们除了四条强大而怪异的四肢外, 还经常有一堆残存的残肢伸出得到处都是. 果你近距离观察残肢, 你就会知道我在说什么.\n \n我认为大脚怪是病态怪物实验室做的实验的结果, 它们越早从痛苦中解脱出来越好. 我无法想象有谁愿意过这样的生活.\n \n说到让它们摆脱痛苦, 最好带上炸药. 有时你很幸运, 大脚怪在地面徘徊, 在这种情况下, 你可以从远处悠闲地射击它. 虽然这可能会耗尽你的大部分弹药, 但它肯定比通常的方法更安全.\n \n但是在它的自然栖息地, 没有开阔的视野, 你就不能享受这种奢侈了. 如果没有炸药, 你会发现它的表皮太厚了. 在近距离的情况下, 它会冲向你把你压成煎饼, 而你还来不及发出致命一击. 在这种情况下, 最好的办法就是跑, 活下去, 准备下次再回来.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_13">
		<text>奇美拉大概就是特异区食物链的顶端了. 你问为什么? 这种生物聪明的很 - 它会在夜间隔着十几米的距离扑食你. 四条腿, 两个脑袋, 这也让它得到了不少的绰号. 坚硬的爪子异常耐用, 甚至可以撕裂大脚怪的皮肤, 还有一个亚种, 黑色奇美拉. 皮肤黑得像沥青, 在暗处根本就看不见, 这使得它比那些一般的种类更加危险. 一旦被盯上就没什么机会逃开了 - 就找一个狭小的空间, 让它行动不便, 亦或在它向你扑来的时候试着跳到一边.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_14">
		<text>我相信你在这附近见过很多野猪和豚兽. 它们是这些地方最容易被吃掉的变种生物之一, 因为这里的大多数潜行者更喜欢吃变异的培根, 而不是变异的狗. 当然, 不是每个人都有能力对自己吃的东西如此讲究.\n \n当捕猎这些生物时, 有一个特殊的技巧. 食草动物一般都很胆小, 所以要想接近它们而不先把它们困住是很困难的. 要做到这一点, 最好的办法是在你确定你可以上靶大部分弹丸后, 用散弹枪把它们打掉. 一两次干净利落的射击就可以了. 当剩下的它们散去时, 不要把它们赶近变异点, 因为那样会浪费肉.\n \n野猪... 那是另一个故事了. 野猪有厚实的骨骼来保护它们微小的大脑, 而且与豚兽不同的是, 特异区的变异使它们具有极强的攻击性. 它们一看到你, 就会冲过来. 我见过很多潜行者愚蠢地试图在它开始冲锋时把它打死, 以为他们能在它到达之前杀死它. 不不不. 每一个傻瓜都痛苦地死去了, 他们的内脏被野蛮的獠牙撕碎了.\n \n面对野猪, 你需要扮演斗牛士. 野猪们不可能在一个很小的地方转弯, 所以使用角落和巧妙的步法避开它. 在那里, 你可以从侧面射它, 或者你可以拿起斧头砍它. 如果你预算有限, 我建议你用一把斧头, 而且要快.\n \n不过, 我不会做得太过. 我们不是唯一吃这些生物的人, 过度猎杀它们不可避免地会导致更致命的变种生物袭击潜行者的营地以获取新的食物来源. 我是说, 如果你想猎杀它们, 尽管去吧. 要知道什么时候该停止.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_15">
		<text>我给你看看我记下的关于小矮人的东西. 这种罕见的突变体主要居住在地下复合体中, 特别是在特异区诞生之前用于人体实验的那些. 据推测, 小矮人就是这种测试的结果. 虽然它们的物理特性与狂暴侏儒非常相似, 但它们似乎无法使用心灵遥感. 相反, 这些恶意的家伙会跑到你面前, 徒手攻击你. 不过, 这种疯狂是有原因的, 因为它们拥有一种非常强大的心理光环, 如果你让它们保持太近, 它们真的可以扰乱你的大脑.\n \n总的来说, 你不需要太担心它们, 因为在你完全清醒的时候它们并不危险. 当你看到小矮人用它们的小腿儿跑来跑去时, 千万不要歇斯底里地大笑, 让自己放慢脚步. 是的, 以前也发生过...</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_end">
		<text>今天真是说的够多了, 我们下次再聊如何.</text>
	</string>

<!-- Daytime trader at the flea market -->
	<string id="baraholka_trader_talking_0">
		<text>这是什么地方?</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_talking_1">
		<text>这里, 潜行者, 是跳蚤市场. 许多潜行者和小商贩经过这里时, 把旧货物当掉. 事实上, 大部分都是垃圾, 但在晚上, 我们会拿出一些真玩意来卖, 所以我们就在这里. 你有什么想卖的吗?</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_talking_2">
		<text>你和这里其他的潜行者有什么经历?</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_talking_3">
		<text>这算什么问题? 这是垃圾厂. 各种各样的人都来过这里. 有些是想成为交易商的潜行者. 其中一些甚至有一些相当不错的东西出售. 还有强盗, 雇佣兵, 甚至军队. 我们有时相处融洽, 有时争吵. 这就是为什么我们在周围有警卫.\n \n其他是纪律团. 现在, 不要误解我, 纪律团士兵往往是正直的个人, 但当他们足够多的人进入一个圈子, 我发誓他们会变得更狂热, 甚至比黑石还要狂热.\n \n总的来说, 我们和这里不同的群体有着不同的、丰富多彩的经历. 只要他们不扰乱我们在这里的小市场, 我们就会过得很好.</text>
	</string>

	<string id="information_about_stash_barah_night_0">
		<text>嘿, 你知道一些关于藏匿物的消息吗?</text>
	</string>
	<string id="information_about_stash_barah_night_1">
		<text>当然. 不过我收6000RU一个.</text>
	</string>

	<string id="information_about_stash_barah_night1_0">
		<text>拿好. %c[d_orange][6000 RU]</text>
	</string>
	<string id="information_about_stash_barah_night1_1">
		<text>不错的生意. 再来啊.</text>
	</string>

</string_table>
