<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<string_table>
	<string id="st_af_surge_up_name">
		<text>改进型电涌抑制器</text>
	</string>
	<string id="st_af_surge_up_descr">
		<text>一种独特的设备, 可吸收周围的电能并将其部分转化为身体动力, 以增加耐力. 过量的能量可使受损组织再生. 主要用于过压保护以及限制短路产生的电流冲击, 将电力接地来限制与人体接触的电量. 代表了一个相当复杂的昂贵无线电元件的电子电路, 大大增加了机体的电阻. 因此, 将电压降低后, 身体便能够承受可能导致死亡的高压电. 无论如何, 当不得不接近电力变异点或其他电能来源时, 有一个限流微型反应器至关重要. 就像任何电子物品一样, 该设备在有适当的工具和技能时可用作修复材料.\n \n%c[d_red]\n\n%c[d_red]警告:%c[ui_gray_2]\n \n%c[default]必须注意, 假如你的护甲无法提供最低要求的防护, 那么这类设备可能会失效.\n \n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_frames_up_name">
		<text>改良型铝框架</text>
	</string>
	<string id="st_af_frames_up_descr">
		<text>人们用铝制框架将背包与服装相连而不是简单地用两条肩带固定背包, 从而优化背包的携带能力. 这种改进的框架由铝制成, 由于铝重量轻, 从而成为首选材料, 一些外部部件由塑料制成, 以便在冲刺时达到理想的灵活性. 整个结构配备了皮带和织带系统, 以提供高度的可调节性. 这种优良的设计允许肩带向上或向下调整, 让每一种身材的人都能舒适的背起. 当然. 一套框架只会取代背包的主要框架, 你可以使用更多的框架来进一步提高你的携行能力. 尽管该系统由轻质铝制成, 但一些部件仍然可以用于小型装备的维修.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 日用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_grid_up_name">
		<text>改良型钛网</text>
	</string>
	<string id="st_af_grid_up_descr">
		<text>人们可以用钛金属网将背包与护甲相连, 从而优化背包的携带能力, 而不是简单地用肩带固定背包. 改进的栅格是由钛制成的, 由于其重量轻和耐久性高, 钛是首选的材料, 一些外部元素是由塑料制成的, 以达到短跑时所需的灵活性. 整个结构配有一个系统的皮带和织带, 提供了一个高度的可调性. 这种高质量的设计允许肩带向上或向下调整, 使背着一个舒适的不管一个人的躯干大小. 一个单独的网格只会取代你背包的主要框架, 但可以使用更多的网格来进一步提高你的携带能力. 网格是由非常高质量的钛制造的, 因此拆卸的网格可以作为一个有效的战斗装备或头盔维修补充.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 日用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 上等货\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_freon_up_name">
		<text>改进的氟利昂发射模块</text>
	</string>
	<string id="st_af_freon_up_descr">
		<text>改进的氟利昂发射模块, 设计目的是使人体周围的温度保持在20摄氏度的恒定水平. 因此, 在需要额外保护的情况下, 它非常有用, 可以最大限度地减少极端高温的影响. 它释放出一层厚厚的氟利昂冷却空气粒子, 产生一个极小的真空, 吸收任何多余的热量, 略微降低用户周围的温度. 氟利昂发射模组的另一个特点是它能在一定程度上抗电.\n \n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_cooler_up_name">
		<text>改进型身体冷却器</text>
	</string>
	<string id="st_af_cooler_up_descr">
		<text>改进的微型冷却器是一个电气模块, 旨在保持身体周围的恒定温度在14摄氏度的水平. 因此, 它非常有用, 以便在需要额外保护的情况下尽量减少极端热的影响. 它发出快速的氟利昂冷却空气粒子, 产生微小的真空吸收任何多余的热量, 并稍微降低用户周围的温度. 它不需要水就能发挥作用. 身体冷却器的另一个特点是它的抗电能力在一定程度上. 在使用工具包拆卸单元时, 金属外壳可作为成套维修材料重复使用.\n \n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 上等货\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_kevlar_up_name">
		<text>改进凯夫拉插板</text>
	</string>
	<string id="st_af_kevlar_up_descr">
		<text>凯夫拉板以其保护功能而广为人知, 并由于这种特性而受到高度重视. 凯夫拉纤维具有多种功能, 其中最重要的是吸收打在躯干上枪弹的动能. 并由于重量较轻, 用于代替重型钢板. 此外, 任何类型的装甲板会有助于护甲保持良好的状态, 以防止因磨损而导致的损坏. 被世界各地的军事部队广泛使用.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 军用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 30 层凯夫拉织层\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 相当于单层III级装甲\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_plates_up_name">
		<text>改进型碳钢板</text>
	</string>
	<string id="st_af_plates_up_descr">
		<text>这些钢板经过特殊的加工、热处理和成形, 具有防弹性能, 适用于各种防护应用. 他们的设计是为了承受较小的弹道冲击, 对前面和背部的躯干. 然而, 这种保护是有代价的, 因为厚钢板非常重, 因此限制了移动的自由. 此外, 任何类型的装甲镀层也有助于保持防护服的良好状态, 防止它们因磨损而退化. 被阿尔法小组广泛使用.\n \n%c[d_red]\n\n%c[d_red]警告:%c[ui_gray_2]\n \n%c[default]钢是一种导体, 它靠近皮肤使身体更容易受到电的影响. 因此, 在接近电气异常或其他电力来源时, 建议谨慎行事.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 军用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 单层钢板\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_camelbak_up_name">
		<text>改进型水袋</text>
	</string>
	<string id="st_af_camelbak_up_descr">
		<text>得名于骆驼将水储存在驼背上的现象. 水袋是一种背包, 背在背上或腰上, 里面有一个装满水的水壶, 用来补充水分. 带有吹口的软管即使在最紧迫的情况下也能方便使用. 这个模型被伪装并集成在护甲中, 以保护系统不受任何来源的破坏, 无论是战斗还是变异点. 因为这个容器是由高质量的纺织品制成的, 有经验的潜行者有时会将废弃的骆驼皮重新利用, 以获得高质量的材料来修补他们的野外装备.\n \n%c[d_red]\n\n%c[d_red]警告:%c[ui_gray_2]\n \n%c[default]虽然水的导电性很低, 但它接近身体可能会使你更容易受到电流的影响. 出于这个原因, 建议你在拥有骆驼牌时特别注意周围的环境.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 军用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_surge_name">
		<text>电涌抑制器</text>
	</string>
	<string id="st_af_surge_descr">
		<text>一种小型但先进的装置, 能从周围环境中吸收电能. 可以起到某种保护作用, 因为它可以通过阻断或短路的方式限制与身体直接接触. 由于它实际上是一个非常复杂的电阻电路, 浪涌抑制器大大增加了人体的电阻. 其结果是, 用户受到的电压明显降低, 能够在通常致命的突发事件中幸存下来. 因此, 当接近电异常和该区域的其他电源时, 在你的皮带上安装电涌抑制器是至关重要的. 和所有的金属物品一样, 只要有合适的工具和足够的技能, 它就可以作为修复材料的来源.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_frames_name">
		<text>铝框架</text>
	</string>
	<string id="st_af_frames_descr">
		<text>人们可以用铝制框架将背包与护甲相连, 从而优化背包的携带能力, 而不是简单地用两条肩带固定背包. 框架是由铝制成的, 由于其重量轻, 材料的选择, 和一些外部元素是塑料, 以达到理想的灵活性, 而短跑. 整个结构配有一个系统的皮带和织带, 提供了一个高度的可调性. 这种高质量的设计允许肩带向上或向下调整, 使背着一个舒适的不管一个人的躯干大小. 一套框架只会取代你背包的主要框架, 但可以使用更多的框架来进一步提高你的携带能力. 尽管该系统是由轻质铝制成, 但一些部件仍然可以用于小型装备维修.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 日用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_grid_name">
		<text>钛网</text>
	</string>
	<string id="st_af_grid_descr">
		<text>与简单地用肩带固定背包不同, 人们可以通过钛网将背包与衣服相连, 从而优化了背包的携带能力. 网格是由钛制成的, 由于其重量轻和耐久性高是选择性的材料, 一些外部元素是由塑料制成, 以达到理想的灵活性, 短跑. 整个结构配有一个系统的皮带和织带, 提供了一个高度的可调性. 这种高质量的设计允许肩带向上或向下调整, 使背着一个舒适的不管一个人的躯干大小. 一个单独的网格只会取代你背包的主要框架, 但可以使用更多的网格来进一步提高你的携带能力. 网格是由非常高质量的钛制造的, 因此拆卸的网格可以作为一个有效的战斗装备或头盔维修物品.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 日用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 上等货\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_freon_name">
		<text>氟利昂发射模块</text>
	</string>
	<string id="st_af_freon_descr">
		<text>氟利昂发射模块的设计目的是保持人体周围24摄氏度的恒温. 因此, 在需要额外保护的情况下, 它非常有用, 可以最大限度地减少极端高温的影响. 它释放出一层厚厚的氟利昂冷却空气粒子, 产生一个极小的真空, 吸收任何多余的热量, 略微降低用户周围的温度. 氟利昂发射模组的另一个特点是它能在一定程度上抗电.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_cooler_name">
		<text>人体冷却器</text>
	</string>
	<string id="st_af_cooler_descr">
		<text>人体冷却器是一个电气模块, 设计用来保持身体周围18摄氏度的恒定温度. 因此, 在需要额外保护的情况下, 它非常有用, 可以最大限度地减少极端高温的影响. 它发出快速的电脉冲, 产生一个微型真空, 吸收任何多余的热量, 并轻微降低用户周围的温度. 它不需要水来运作. 身体冷却器的另一个特点是它能抵抗中等程度的电流. 当使用工具箱拆卸设备时, 金属外壳可作为设备维修材料重复使用.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 上等货\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_kevlar_name">
		<text>凯夫拉插板</text>
	</string>
	<string id="st_af_kevlar_descr">
		<text>凯夫拉板因其保护功能而广为人知, 并因此而受到高度重视. 凯夫拉纤维板有多种功能, 其中最重要的便是吸收枪弹对躯干前部和后部的影响. 是重型钢板的一种轻型替代品. 此外, 任何类型的装甲镀层也有助于保持防护服的良好状态, 防止它们因磨损而损坏. 被世界各地的军事单位使用.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 军用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 22 层凯夫拉织层\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 相当于单层IIA级装甲\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_plates_name">
		<text>碳钢板</text>
	</string>
	<string id="st_af_plates_descr">
		<text>这些钢板经过特殊的加工、热处理和成形, 具有防弹性能, 适用于各种防护应用. 它的设计是为了承受较小的弹道冲击, 对前面和背部的躯干. 然而, 这种保护是有代价的, 因为厚钢板非常重, 因此限制了移动的自由. 此外, 任何类型的装甲镀层也有助于保持防护服的良好状态, 防止它们因磨损而损坏. 被阿尔法小组广泛使用.\n \n
		%c[d_red]\n\n
		%c[d_red]警告:%c[ui_gray_2]\n \n
		%c[默认]钢是一种导体, 它靠近皮肤使身体更容易受到电的影响. 因此, 在接近电气异常或其他电力来源时, 建议谨慎行事.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 军用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 单层钢板 \n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_camelbak_name">
		<text>水袋</text>
	</string>
	<string id="st_af_camelbak_descr">
		<text>得名于骆驼将水储存在驼背上的传说. 水袋是一种背包, 背在背上或腰上, 里面有一个装满水的水壶, 用来补充水分. 带有吹口的软管即使在最紧迫的情况下也能方便使用. 这个模型被伪装并集成在护甲中, 以保护系统不受任何来源的破坏, 无论是战斗还是异常. 因为这个容器是由高质量的纺织品制成的, 有经验的潜行者有时会将废弃的金属水壶重新利用, 以获得高质量的材料来修补他们的武器装备.\n \n
		%c[d_red]\n\n
		%c[d_red]警告:%c[ui_gray_2]\n \n
		%c[default]虽然水的导电性很低, 但它靠近身体可能使你更容易受到电流的影响. 出于这个原因, 当你拥骆驼牌时, 建议你要特别注意你周围的环境.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 军用品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_iam_name">
		<text>临时应用模块(空)</text>
	</string>
	<string id="st_af_iam_descr">
		<text>这个临时的应用模块(IAM)过滤了从神器中释放出的少量辐射粒子. 这种神器金属箱是最便宜的设备, 允许用户利用的力量较弱的神器. 神器滤清器由多层材料构成, 主要由铅材料制成, 用以屏蔽辐射. 一个低成本的替代更可靠的AAC和AAM. 在紧急情况下或如果不再需要, 模块可以作为一个高质量的金属来源, 用于装备或头盔维修. 目前无法使用. 要把它系在腰带上, 你必须在里面放一个神器. 除了减少辐射输出外, 神器将保持所有正面和负面属性.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 值钱\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 神器存储设备\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 最大容量:%c[ui_gray_1] 1\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 允许神器辐射值:%c[ui_gray_1] 7 mSv\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 状态:%c[ui_gray_1] 空\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_aac_name">
		<text>神器应用程序容器(空)</text>
	</string>
	<string id="st_af_aac_descr">
		<text>神器应用容器(AAC)过滤从神器中发射的适量辐射粒子. 这种机械铝容器是最具成本效益的, 因此也是最受欢迎的处理神器的方式, 因为它允许用户利用更强大的神器的力量. 表面活性剂过滤器是由多层主要由铅组成, 其中一层钍具有较强的辐射屏蔽性能. 这种装置是居住在特异区周围军事掩体内的科学家制造的. 在紧急情况下或不再需要的情况下, 该模块可以用作高质量金属的来源, 用于装备或头盔修理. 目前无法使用. 要把它连接到皮带上, 你必须在里面放一个神器. 除辐射量减少外, 神器将保持所有正面和负面属性.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 值钱\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 神器存储设备\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 最大容量:%c[ui_gray_1] 1\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 允许神器辐射值:%c[ui_gray_1] 12 mSv\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 状态:%c[ui_gray_1] 空\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_aam_name">
		<text>神器应用模块(空)</text>
	</string>
	<string id="st_af_aam_descr">
		<text>神器应用模块(AAM)从神器中过滤出大量的辐射粒子. 这个先进的机械模块是利用最强大的神器的力量的最有效的方法. 神器过滤器是由许多层纳米碳制成的. 因此, 它是轻量级的, 并具有最强的辐射屏蔽性能的所有设备. 被认为是该地区富裕的象征. 最常被科学家用来减少神器的有害影响. 由一个政府研究所在乌克兰设计和制造, 该研究所为居住在隔离区的科学家提供设备. 在紧急情况下或如果不再需要, 模块可以作为一个高质量的金属来源, 用于装备或头盔维修. 目前无法使用. 要把它系在腰带上, 你必须在里面放一个神器. 除了减少辐射输出外, 神器将保持所有正面和负面属性性.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 技术产品\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 上等货\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 值钱\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 神器存储设备\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 最大容量:%c[ui_gray_1] 1\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 允许神器辐射值:%c[ui_gray_1] 23 mSv\n
		%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] 状态:%c[ui_gray_1] 空\n
		</text>
	</string>
	
<!------------------------ Mutant Hide ------------------------>
	<string id="st_hide_flesh_name">
		<text>豚兽皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_flesh_descr">
		<text>从一种通常被称为豚兽的变异猪中取出的隐藏. 它的重量(它的主要缺点)是由于在相对柔软和浅的皮肤下面有一层厚厚的脂肪. 它提供较低的物理保护, 但另一方面大大减少了化学、热和电气异常的有害影响. 只能用于小修, 因为这层脂肪对于盔甲的维护是无用的, 必须被切掉, 只留下一小块浅浅的皮肤组织.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 轻质变异生物皮\n%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 阻挡伤害. 忽略不计\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_boar_name">
		<text>野猪皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_boar_descr">
		<text>一种几乎完全覆盖着一层厚厚的毛皮的兽皮, 从该地区常见的一种野猪身上取下. 怪物本身对伤害有很强的抵抗力, 可以承受相当大的伤害, 原因很简单:大块的肌肉和几乎牢不可破的骨头. 另一方面, 它的皮肤很薄(很可能是为了给它提供有效的热调节手段), 这使得它成为增强装甲的不佳选择. 毛皮反过来又使兽皮成为一种相对有效的隔热材料. 也可用于轻型修理. 不幸的是, 将毛皮穿在盔甲的顶部会降低使用者对放射性和毒性伤害的抵抗力, 因为重粒子通常会积聚在毛皮内.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 变异生物皮 \n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_bloodsucker_name">
		<text>吸血鬼的皮肤</text>
	</string>
	<string id="st_hide_bloodsucker_descr">
		<text>吸血鬼是由人类进化而来的, 这种亲缘关系仍然可以从它们的皮肤纹理中看到. 最具特色的是, 它的皮肤非常柔软, 摸起来很舒服, 几乎就像小孩子的皮肤. 然而, 这只适用于外层 - 在下面, 吸血动物拥有发达的肌肉, 可以用来形成各种各样的外套, 具有相当大的减少伤害的潜力, 特别是在近战攻击方面. 这使得吸血动物的皮肤成为经验丰富的猎人的流行选择, 他们也把它作为熟练的标志. 皮肤最独特的特性, 同时也是它的主要缺点, 是它对温度变化的强烈反应 - 尽管组织本身只会在非常高的温度下燃烧, 但它会变得非常热, 对佩戴者和皮下设备造成越来越大的伤害.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 中质变异生物毛皮\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 贵重物品 \n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_psysucker_name">
		<text>psy吸血鬼 皮肤</text>
	</string>
	<string id="st_hide_psysucker_descr">
		<text>psy吸血鬼是由吸血鬼进化而来的, 这种亲缘关系仍然可以从它们的皮肤纹理中看到. 最具特色的是, 它的皮肤非常柔软, 摸起来很舒服, 几乎就像小孩子的皮肤. 然而, 这只适用于外层 - 在下面, psy吸血鬼拥有发达的肌肉, 可以用来形成具有相当大的降低伤害潜力的外衣, 特别是在近战攻击方面. 这使得psy吸血鬼皮肤成为经验丰富的猎人潜行者的流行选择, 他们也把它作为熟练程度的标志. 皮肤最独特的特性, 同时也是它的主要缺点, 是它对温度变化的强烈反应 - 尽管组织本身只会在非常高的温度下燃烧, 但它会变得非常热, 对佩戴者和皮下设备造成越来越大的伤害. 报告指出, 虽然皮肤提供了相对较低的物理保护, 它可以用来吸收和分散大量传入的psy辐射.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 中质变异生物毛皮\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 贵重物品 \n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_lurker_name">
		<text>潜伏者皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_lurker_descr">
		<text>一层厚厚的皮几乎完全覆盖着一层皮毛, 从潜伏者身上取下. 怪物本身具有相当强的抗伤害能力, 并且可以接受相当大的伤害, 其原因很简单: 巨大的肌肉质量和几乎牢不可破的骨骼. 潜伏者的皮肤是众所周知的厚和耐用, 使它成为一个很好的选择, 以增强装甲. 毛皮反过来使隐藏是一个相对强大的热绝缘体. 也可用于轻修.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 变异生物皮 \n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_burer_name">
		<text>狂暴侏儒皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_burer_descr">
		<text>剥毛就像剥一个扭曲的侏儒的皮. 再加上一股令人难以忍受的臭鸡蛋臭味, 你就会明白为什么潜行者会认为这是个壮举. 报告表明, 虽然皮肤提供相对较低的物理保护, 但它可以用来吸收和分散大量传入的psy波动. 狂暴侏的皮肤电阻很低, 因此穿着者更容易受到电损伤. 此外, 由于在该区内较少见到狂暴侏, 皮肤具有很大的研究潜力, 使其成为科学家的宝贵交易商品.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 轻质变异生物皮\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 罕见的科学标本\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 值钱\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_chimera_name">
		<text>奇美拉皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_chimera_descr">
		<text>奇美拉是该地区最危险的怪物之一, 它不仅是一个重大威胁, 而且可以被视为一个可行的财富来源. 所有能从奇美拉尸体上取下的部分都能卖个好价钱, 但它的皮肤是最贵重物品科学标本之一, 也是特异区内最好的盔甲. 它提供了很好的保护性能, 更重要的是, 由于它不限制移动, 它相对较轻. 然而, 它最独特的特点是, 皮肤中的有机纤维是非常有效的导电体. 这一事实在很大程度上证实了关于侦察单位的报告(特别是在AMK工业园区周围侦察的报告), 即看到奇美拉被包围在一种类似电异常的东西中, 在与任何有害生物接触时产生放电. 不幸的是, 没有一个单位能够让它回来, 所以没有证据证明这种生物的存在.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 沉重的怪物毛皮\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 非常罕见的科学标本\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 极具价值\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_pseudogiant_name">
		<text>大脚怪皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_pseudogiant_descr">
		<text>大脚怪的皮肤在许多方面与大象的皮肤相似. 它很厚, 摸起来很硬, 它的纹理很不规则, 有很多褶皱, 这些褶皱起到了冷却生物的作用. 大脚怪皮肤的平均厚度约为2厘米, 这使得它非常耐用, 能够承受重大的伤害. 然而, 这是以增加体重为代价的. 由于人们知道大脚怪经常生活在高毒性和放射性的地区, 它们的兽皮自然地适应了这种环境, 这进一步增加了它们的有用性. 它也可以用来修补最重的衣服, 但这个过程需要最耐用和最昂贵的工具. 它的价值不仅在于它的实用价值, 而且它还可以作为一个著名的狩猎奖杯和一个科学家在该地区的稀有标本.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 很重的怪物毛皮\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 科学标本\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 值钱\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_controller_name">
		<text>脑波怪头皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_controller_descr">
		<text>就像其他类人怪物的情况一样, 剥掉一个脑波怪头皮是一个相当大的情感挑战, 而事实证明, 这更困难, 因为控制器的脸保留了曾经的人的某些特征. 军方内部的机密消息来源还透露, 有时可以在数据库中找到成为脑波怪人的指纹. 最近的分析表明, 不仅脑波怪的手能够产生psy辐射 - 整个身体都是放射性源. 因此, 头皮 - 如果准备得当 - 有能力吸收和过滤psy辐射的能量, 但要产生这种效果, 必须用多个头皮覆盖头部. 皮肤也是导电的. 至于它的物理性能, 它是轻的, 只能用于小型装备维修. 就像所有类人psy生物一样, 脑波怪的皮肤是导电的.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 轻质怪物生物皮\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 罕见的科学标本\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 非常值钱\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_pseudodog_name">
		<text>地狱犬皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_pseudodog_descr">
		<text>地狱犬皮被浓密的短而硬的毛皮覆盖, 是广泛的和多用途的怪物毛皮. 它可以很容易地与装甲连在一起, 即使是最轻的工具, 但它是相当耐用的, 这使得它适合中等等级的装备修理. 当作为一个整体使用-它可以覆盖身体的重要区域与保护层, 这增加了抵抗物理损伤和热量. 毛皮也提供了有效的绝缘. 然而, 正如所有这些毛皮一样, 它很容易捕获放射性和有毒颗粒, 因此, 在放射性或有毒区域时, 高度建议将其移除. .\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 中质怪物毛皮\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_psy_dog_name">
		<text>psy地狱犬皮毛</text>
	</string>
	<string id="st_hide_psy_dog_descr">
		<text>psy地狱犬的皮毛无疑是世界上最美丽、最稀有的服饰材料之一. 通常是雪白色或灰色, 需求量很大, 可以卖到一大笔钱. 它之所以能进入时尚界, 可能要感谢走私者, 他们中的一些人最近开始寻找怪物. 对于那些在该区域的人, 它可以作为一个毯子, 特别是在寒冷的夜晚, 并提供了有效的防护和轻微的减少psy辐射影响时, 头部部分的毛皮被用作面具或帽子. 然而, 它很容易捕捉到放射性和有毒粒子, 所以强烈建议在放射性或有毒区域移除它. 猎人们自豪地戴着它, 但前提是动物是被他们亲手杀死的.\n \n
		%c[ui_gray_2]属性:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 中质怪物毛皮\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 值钱\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 可叠加. 可以装备多个\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_powder_poltergeist">
		<text>'钻石粉'</text>
	</string>
	<string id="st_powder_poltergeist_descr">
		<text>"钻石粉"是一个常见的名称, 指的是有时在所有psy生物的腹部发现的晶体状物质. 目前还不清楚是什么代谢过程导致了它的出现, 因此科学家们迫切地想要花大价钱把它弄到手. 实际使用是有限的, 但一些潜行者知道洒上他们最珍惜的猎刀, 因为它使锐化显着更容易. 它也使刀片看起来光泽和良好的保存.\n \n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] psy怪物代谢产物\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 非常罕见的科学标本\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] 贵重\n
		</text>
	</string>
	
</string_table>
